突發！十二港人將於12月28號上庭

對唔住 我又update慢咗

【最新】被內地起訴的12港人，有家屬收到官派律師的通知，案件周一下午於鹽田法院正式開審

推

很好

推呀要平安

快到

Push

Post埋呢邊先

#讀者投稿 #屯門 #置樂隧道
2020年12月24日

✉️ 文宣戰最前線 @mansuenfrontliners
✉️ 文宣、連儂作品投稿 @msfllennon_bot

Day125

每日Retweet #save12hkyouths
逢星期五Retweet #FridaysForFreedom
加12人文宣

希望即日有結果，好擔心

唉

預咗佢哋以後返唔到嚟

就算返到都不似人形

大家都快d走難

唔係講笑

平安就好

大家幫幫手

11秒
慢

sad

是……
要嚟始終要嚟…
爽快啲

#save12hkyouths
#save12
#BringThemBack
#FridaysForFreedom

早日回家

Pish

車震捕定

熱未

基巴XMAS都開POST

手足

快車手

大家happy xmas

主席

牙四

英

諗兄

日日開

Bell

恐龍仔

偷渡返大陸
打把就岩

唔知會坐幾耐

諗伯

十二門逃
死期到

巴打

仲有呢兩條

又有人入嚟講風涼說話

巴打happy xmas

XMAS都掛住12人

睇唔到 可能block咗

大家噉話

家屬上去嘅話要14日

#87嗰個
依家啲字大隻啲就有道理啲兼大曬呀
我都識大字啦

佢似係有心唔想比家屬旁聽

咁我應該係完全封鎖咗 成條無咗

聖誕快樂基巴

禁錯 自推十次

咁（律師）可能入到去聽

希望可以啦

《借位share》
第三篇： 以加拿大人為榮者的敘述

“ 我開始明白到在中國發生的事情，並非與我無關. ”
在加拿大國土居然受到中國共產黨的威脅！？
聽聽這位加拿大人現身說法.

對付共產黨係長期嘅抗爭，
唔只係香港人嘅事，亦係全世界嘅事，
希望大家可以幫手分享一下呢個page

麻煩大家大大力支持
Follow & Share 呢個page
Facebook:
Twitter:
Instagram:

諗巴

基巴

5毛也好 失敗主義犬儒也好
呢個世界一向充斥住呢種人
最緊要知自己目標同路向
努力係唔一定成功架 咁係咪乜都唔洗努力

有冇人覺得支式政權對呢12港人會輕判

覺得會

Push.

願12手足平安歸來

12手足要齊齊整整回香港

希望佢地出樣出庭

快啲番嚟

努力嘅過程中會不知不覺間成就咗一啲事
只係我哋唔察覺
當有一日突然間停低落嚟睇
就會見到努力期間不經不覺種出嚟嘅成果

P

一齊推

pushshsshshsh

祝福十二義士

支那法庭真係冇信心 (雖然依家香港一樣)

你已經做得好好基爾巴聖誕快樂!!

Day125

突發retweet

每日Retweet #save12hkyouths
逢星期五Retweet #FridaysForFreedom
加12人文宣

push

聖誕快樂

趁外國媒體放聖誕假
減少海外關注
中國對民運人士一貫手法

大家都要健康平安

支那無一個係無辜!!!

幫推

Cls

鏡頭準備好未?

「我好後悔...感謝黨感謝国家...我已家明白国家好強大好文明...法治好好...」

背熟啲呀!

辛苦曬

Day125

突發Retweet

每日Retweet #save12hkyouths
逢星期五Retweet #FridaysForFreedom
加12人文宣

仲有果2 個未成年既唔知點...

#287 update

國際線有任 請每日推Post

其實佢兩個應該會不公開審訊
不過唔知會唔會同一時間喺另一個庭到審

要平安

save12hkyouths

真心要推post

唔好對唔住，你已經做咗好多，多謝你

正啊 大魚大肉safe12 終於有成果 手Joke好野

Twitter 要人..
屌佢揀聖誕狗到喊

終於有個確實日期

Up

花生plx

突發上庭retweet

push!!!

香港人嘅聖誕願望係希望佢哋全部人都可以平安無事、健健康康咁返到屋企

我愛樓主

一律槍決

奇妙bot 聖誕快樂

推
要平平安安

嚟喇

12港人案將會閉門審訊 家屬不可旁聽

打靶機率都幾大

唔撚比旁聽 陽光司法喎

人冇事就好

12港人平安

[member][member]

RT

1

暖啲

好暖

呀呀

唔好凍親

包呀包呀包

暖暖的大隻

你都係

星...我頭先睇到話 LCK 會取消其中一個私飯商，理由係食材太好

包包

其實快d審係咪好d? 點都唔會放既時候
好過唔審放係度 又唔計刑期
希望佢地怕比人制裁短d刑期啦
希望佢地可以安全同快d出黎

推一推

有咩做

係咪因為羅漢齋飯個件事？

Marry Christmas

講個笑話你知，支拿法庭公平公正公開

唔知呢，勾走咗問間黃店

放咗工返屋企攤緊

今日都要返工

返埋聽日放兩日

聖誕 平安愉快

咁都幾好

食飯未

未

happy xmas

聖誕快樂 平安

聖誕快樂 魷魷

星火 ： 榮光飲食中心星期日之後唔再有「私人膳食」服務俾荔枝角收押所 請手足親友盡快簽通知書

#76 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

聖誕快樂 蛋蛋

小油油聖誕快樂！

今日休台

Retweet

有消息又擔心，無消息又擔心

大家咁話

retweet

蕉

閉門審訊
damn

蛋*2巴

主席好

hello
join already?

你推完post就退出

好想知當初支持拜登既人面對呢一兩個月既清算有咩感想

咩表情

怕羞

流亡英國手足 露乜野宿街頭姐

-

推推Post Thx

睇完 寫下個人觀感啦

我係分化撚都Ok

會判咩刑

會輕

但願如此 希望佢哋可以返嚟

叉b

開左成照 好攰

成日火

冇眼睇，見仲拗緊
話你真心膠，笑到我呢

推呀

早晨呀

Save 12

蕉蕉

主席轉po嘞

包

得啦

轉 po 啦 叉b

是但啦

幾好笑
成班為拗而拗

洗乜怕羞